今日母親節，比個面，唔好提老母

你老母個老母…

屌你老母